無間道1入面，點解黃至誠唔事但搵層匿埋先

韓琛d馬明明上緊天台
事但匿係20樓先咪得

負評撚不願面對

你唔問點解堂堂警司驚個兩三個mk唔反抗

點解唔攞鎗射佢地

點解黃至誠唔一拳打撚死晒韓琛啲馬?

條差佬跟得好貼

我都係咁諗

咁你不如問點解有鎗都唔用

咪就係 應該唔洗死架
不過佢俾人掟落街之後阿仁轉身個幕加埋個閪音樂真係好撚想喊

其實啱，負評可唔可以講點解

大飛哥

馮㬢妤

幾條友近距離衝埋去
抆鎗都冇用

諗諗下其實搭飛船都係
兩個一人匿一層廁所 等堆友上左天台
一個行上 一個行下 搞掂

呢個我都諗左好耐，根本犯駁

下面被人封左，匿得得一時匿唔到一世

不如話點解咁大意俾人搵到個地點啦
秋生果陣仲唔知對邊有鬼?

現實邊個黑社會敢掉警方高層落樓?
唔洗交幾個大既出黎交數?
日日掃場掃到佢1蚊都冇

做戲就算啦。
全個警署都知佢同姓韓既大仇口，
橫死佢一定唔得閒

黑社會大哂咩 最多咪封一陣
之後打去差館call馬清場咪得

呢排咁多無間道post

因為netflix有得睇無間道1 2 3

係 其實好撚兒戲
明明佢地都有用電話對話
不有乜咪電話講咪算

不如問點解電梯冇cctv...

都好事黎
希望大家傾啲經典港產片之餘
會入場睇埋宜家既港產片

要天台先講到秘密

其實點解唔一齊坐飛船走